眾籌啟動！每人15萬，快過肛交所買起倫敦交易所

200萬人*15萬=3000億
每人去問財仔借15萬，就能擁有倫敦交易所
如果有藍絲一齊john，可能再平d

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

誠哥可以買新玩具喇

3000一定唔會係最終作價

九月十五，港島見！